【DIA】諗唔到隊長Huihyeon係咁色情嘅。。。18+

(●__●)好色唷

嗰陣睇pd101 覺得佢個樣好惡

著呢件嘢跳舞
佢公司都幾變態吓
要啲囡囡露底俾人視姦

咁而家呢

@MBK (｡・//ε//・｡)

Lm

Link

Mbk有好過咩
當年孝敏隻碟個封面

Wa

Marked

屌你老母

😋LM

其實佢响IOI成績唔多突出...而家成隊DIA無幾個係KPOP飯認得講得出名...
都幾可悲...等摺咁...
古古單都叫好少少...但再唔CB應該都好快會完約

使唔使屌老母🥺

有人提下dia已經好難得…洗唔洗一嚟就爆粗

哇吊

屌佢呀

又係呢D整容雞
個個一樣樣叫人點認?

琴日睇完呢個post之後 成晚就淨係諗住佢
有冇ching有多啲fancam可以比我睇

個屁股有撻屎漬咁趣緻

咁DIA而家係做緊乜

條裙小小啡色係瀨左屎？

應該踎低個陣係hi到腳上面啲粉底...